一人一幅尷尬pose家庭相

你估下佢地指緊啲乜？

指緊你 屌你on9仔

指「日」可待

樓主系 構圖派
但有時影相講意境

見到UFO

tony?

人地滿頭白髮都睇過海賊王
相反樓主就柒下柒下咁開post問

第三世界既小朋友真係好慘 漫畫都冇得睇

咩事？扮貝多芬？

LET THE VOICE OF LOVE
TAKE YOU HIGHER